文宣跟唔到

坦白講 堵路 塞鐵

真係影響到每一個人

唔係唔做 而係將個責任 用文宣去推番比政府

好似之前塞稅局 去致歉

係有少少浪漫主義 但係個畫面真係好睇

我地要軟硬兼施 唔係個運動繼續唔到

除非去到真係要武裝起義

我深信唔只200萬人係黃 但係要動員200萬人真係好難

好多人都好大負擔 可能真係養全家

我唔係話要快樂抗爭 反而我覺得一路番工

一路抗爭 先係出路 路得兩條

一係政府自己投降 一係用武力令佢地投降

如果冇代價地有民主 我相信除左既得利益者

冇人係會唔想要

自推

推

請所有文宣重出江湖！

Design撚表示可以幫手

連儂牆真心唔夠, 港豬已經習慣左, 連撕紙狗都唔理啦
出黎派傳單好嘛

巴打 快整

整完 air drop又好

派傳單都好

上得連登除左mon post狗

都係深黃 係到講冇咩用

我係黎明post度有留言勸

黎明行動可唔可以停住先呢？
三罷都要有限期架
(主因係我地無工會基金支持)
因為食飯＋交租／供樓都要解決架
係香港有幾多人係0負擔呀？
就算我呢d交租既去訓街捱麵包，
要供樓既點算呢？
同埋靜返幾日比和理非區選啦好嗎？
雖然我都唔覺區選有咩用，
但和理非都係包容勇武行動，
甚至呢幾晚再升級拿起磚頭，
後勤準備埋魔法
而家到勇武包容幾日唔係唔得呀嘛？
咁搞少幾日遲d再搞都得既姐，

呢場革命相信唔係短期內可以完成，
咁唔返工／返學點支持呢場革命呀？

不過都係比人當on9

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安